關於國難五金件事……

其實我真係唔明你哋喺度屌緊啲乜嘢

國難五金老細賣唔賣裝備

關你哋咩事？

有人屌佢小學雞

你冇返佢咁上下財力同資源唔該你哋唔好屌佢

都係嗰句

人哋老鳳買Gear畀你㗎？

問題嚟喇

你係咪一定要有佢Gear先生存到？

如果係

咁你仲屌佢？

如果唔係

咁你理得佢哋開唔開舖啫？

你可能會問

佢市場佔有率幾多

我答你唔到

但係大家都見到

國難五金再開番

再有學生價嗰一日

條隊轉咗三個彎

咁你話有幾多人買佢哋啲裝備

你哋絕對有權利決定自己屌唔屌佢

但係我希望大家唔好再屌

政府一個蛋糕就搞到我哋收皮

咁我哋都真係幾撚廢吓

不割席、不篤灰、不分化

唔係淨係口號

係要實行出嚟㗎

完

我自己覺得佢就唔會話唔賣嘅， 啲事過咗去就算啦， 今晚大把手足畀人拉咗，諗下點樣幫佢哋好過啦， 我而家仲響上水警署外，雖然都唔知有咩用。

我代表所有連燈仔 同國難大哥講聲 對唔住

問題係佢態度 佢屌買家係窮閪喎 手足要咁講嘢?

唔好代表我

已經痴撚左線

咁你可以選擇唔買架 又唔係得佢有裝賣
總知唔係岀賣唔係奶共既 依一刻都唔割
人地利用我地時 我地都係利用佢姐

跟本就比人分化緊

我從來無買過 我自己有收入 留返啲裝比學生/有需要嘅人 你咁得意嘅 人地咁講嘢就唔算割 我地講幾句就割? 你被虐狂?

呢個行為係錯
但係你係唔係真係要咁樣樣屌佢呢？
再加上
你班連登仔而家係屌緊佢小學雞行為喎
關咩事呢？
畀著我
如果我平賣畀你
你都咁樣屌我
我都執柒左佢啦

你邊個呀
你不代表我

你係咪誤會咗? 無人屌佢加價喎 係屌佢態度喎

淨係識屌
屌完有咩幫助？
唔賣咪唔賣囉
人地自己研發套裝喇！
你地有人做到咩？
做到你咪賣囉
你甘心平賣咩？
做唔到就唔好批評人
做到啲對呢場運動有用嘅野
就當為左香港幫下人啦 (希望佢睇到)
你唔鐘意咪唔好賣囉
屌人咪姐係割席
即使國難五金唔再做
都唔洗咁屌呀？人地都有付出過...
人地都係屌你玩蛋糕姐
前線睇到都嬲啦
老豆搵仔都嬲啦
嬲完就繼續抗爭
大家加油好冇

得喇唔好再出post講隻小學雞啦佢開咪開，唔開都唔駛又求又奶
大把人自己科水買返黎再拎去前線
我寧願你地即刻行動走去撲貨，都好過喺fb ig度氹隻小學雞咁肉酸

****（借位宣傳）

聽日七點中環見
和勇一家一齊出多你一個好撚多

幫手洗版呀連登仔
咪再喺關鍵時間互屌襯美國議員訪港要集氣畀佢地見證，盡快過香港人權法

我冇話有人屌佢加價
佢態度的確係差啲
但係佢肯平賣畀你
你仲屌佢？

唔好代表我唔該

平賣大哂? 佢話我地手足死窮閪 大把人捐錢捐裝都無出聲呀

平賣一定唔係大曬
但係至少求咗
好多上前線嘅學生
鬧你一句你會唔會死
你估下你畀人鬧死先
定係中TG企咗喺度畀人拉死先
邊度有人捐錢捐裝

但係我都必須要承認
佢嘅態度的確係差啲